Joey Yung容祖兒 我愛容祖兒

想搵同道中人一齊傾下Joey
因為我真係好中意佢啲歌

一齊解讀下佢既歌 傾下佢無派台既歌都得

身邊既人成日都同我講 你係我見過最中意容祖兒既人

你唔夠我熟

我熟d

樓主，我都好鍾意容祖兒！
最鍾意舊日回憶的山丘
Add個tg傾?
Tg: muichumama